【女神排名】大紀元梁珍>>>前眾志周庭，不報來辯

珍姐有新節目學廣東話
勁可愛

點解而家既抗爭頻道聲音比中國人騎劫哂
香港冇土炮channel?
而家直接比中國人拉左去走民主中國路線
香港細路既成果要比支那騎劫了
真係恭喜哂港豬

大紀元係法輪功呀，有大劣人好出奇咩

大紀元邊係民主中國
人地淨係想滅共練功傳教

on撚9
屈我支那膠?

一日一次

Agger

比共產黨殺左咁多人
仲保持到自己求真既精神
信仰既力量真係好大

又騎劫？

問題係你加埋都唔夠中國個堆話語權大

但係周庭識變身喎

大紀元比香港人走前廿年
係真手足

呢個po就係最好例子

法輪功係中國仲有邊個講到野

以前高登仔會幫人訂大紀元

已經係尖沙咀行經法輪功d banner以為佢地係邪教

珍珍唔駛變身已經撚化國安

睇到個堆乜春野看中國真係火都黎撚埋
乜鳩野守護香港守護中國係到抽水
比人同胞化冇人出聲都算
仲係連登到幫手捧班中國佬
明明呢個係抗中殖民運動
而家變撚左大家一齊搞民主中國

佢地個方法係有問題既
始終係人地中國方式

乜撚野
比例子我最近大紀元有冇用同胞稱呼香港人？

大紀元有邊忽係要搞民主中國
佢由頭到尾都係要追究責任

我講緊既同胞化係抽象相似概念既行為
唔係指定要同你講你係同胞先算同胞化

係
仲要cosplay被割
香港人果陣唔知共產黨真係做得出呢D野

我女神GinLee真係好撚勁 自學半年就已經好native
佢係馬拉時本身唔識講

其實不夠一年，Gin的廣東話已進步神速，唱廣東歌絕不失禮。有甚麼學習秘訣？她說不離勤力。

我是典型處女座的完美主義，學習很仔細深入。廣東歌的發音很嚴格，歪一點都變了意思，如『羊』和『樣』已不一樣。我有很多粵語教材，隨時要聽mp3學拼音，又會跟人討論新聞時事。

剛到香港的時候，我一句廣東話都不會，向身邊的人問了很多很多的問題，卻沒人可以為我解答，我聽到最多的答案是：「唔知啊，我聽人哋點講我就點講囉！」 當時我覺得非常詫異，不敢相信朋友們從來沒透過正統的方法學粵語，於是當時我就決定透過粵語教材自己學習。

很多人不敢相信我從來沒正式上過一堂粵語課，雖然這幾年的日常生活總算可以用粵語流利地溝通，但心裡還是覺得自己懂得太少，對於很多關於粵語的理念、拼音系統等等似懂非懂，機緣巧合下，我終於報讀了課程學廣！東！話！

屌姐係冇證據啦
你同選舉主任話人唔夠真誠有撚分別

Yukman比香港人走前廿六年

當時(1994)其他香港人

講到明係反送中
即係主旨係反中抗殖優先
而家又同班中國人一齊同心合力
遲d又話要港獨 班鬼佬真係睇撚到頭都大撚埋
比人係咁抽水都唔撚知 仲要係連登開po幫手捧

對港獨黎講
共產黨係最大既推手
反而呢d大中華媒體先係陰d陰d瓦解你獨派思潮既敵人

好撚勁

乜撚嘢土炮呀

比較嚟做乜撚野
深夜果然群魔亂舞

聽佢講廣東話, 聽到好想打J

14:03 㧵扁強

08年高登仔

你依啲傻鳩真係反共反到傻撚左

敵人既敵人，就係同路人

你唔係大支那膠

我都覺得支那人冇無辜

不過呢個女人真係起碼肯用我地既語言
唔好咁追擊 我明白你講比支那人爭奪左好多話語權果樣野

十幾年前佢已經天滅中共緊
同佢掛住天滅中共排頭可以年年搞到大遊行
長年旺角擺街市
長年派反共報紙同書
係香港存在都係一個傳奇 甚至係神話

咁客觀講 以人口基數來講
如果大家同化係同一個so call華人圈子

的確支那人既話語權點都係大 所以我地唔應該自己loop左入去

但另一方面呢個女人起碼肯用我地既語言 我最撚憎大支那賤畜膠都唔覺呢個女人會有反對我地自治獨立既明顯想法

大家唔好因為咁樣嘈落去啦

我係反中 唔係反共 你就傻撚左

我冇叫你地追擊佢
我叫你地唔好撚下個頭就係到造神
你鐘意既咪睇完就算
要支持都係支持獨派本土CHANNEL先

反中無問題 眼界都唔好咁窄
一大堆本土網台你都可以話無
唔知頭唔知路咁你睇人講就算啦
唔好出聲話人知你on9

冇聲冇氣冇話語權同冇有咩分別

而家咪就係要樓主擺番正個心態先

各位獨派本土派請禮貌相待

大家唔好咁啦

唔做野批鬥，做少左野又批鬥，宜家連做得多野都可以批鬥

梁珍真心高汁 要撐

邊撚個批鬥
叫你唔好痴埋去造神咋

客觀分析：女神嘅評分準則根本有一半係要靠樣貌包裝，珍姐喺起跑線已經輸咗一半以上，冇得比，否則catgirl都可以砍贏周庭

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

珍姐屌打9成香港記者

大紀元係全球最大反共大外宣

珍姐又要做遊行集會採訪又要做珍言珍語

其實我覺得法輪功就真係邪邪地
不過難得有個咁大又咁有錢ge組織同我地有同一方向就冇所謂啦

有乜好比？
樓主屎忽痕？！
On 9 嫁？

珍姐真係我女神，睇得出佢好用心學廣東話

真係唔理解點解咁多連登仔反法輪功

有好多人連法輪功係乜都唔知

然而佢地都知道只有天滅中共先可以追究到

唔講你既政治主張
就你係依個po既言論黎講
問心你自己一開始係唔係講錯野你心照啦
比人圍屌到咁你都唔肯認錯
不斷講依野講個野轉移視線
咁樣唔係你叻啊
依啲正正就係777同中共每日做既野黎啊
望下出邊龍門渣哥個po
張俊傑咁多人撐除左係因為佢夠黃
更加多係因為佢接受批評 肯去改善
我覆埋依句就唔覆啦
明就明 唔明你繼續橫眉冷對千夫指啦

好心你諗嘢唔好咁狹隘啦，你思維係窄到我覺得你玩緊膠咩土炮咩香港細路？

民主社會 先多異端
依賴關係 都合理

其實無所謂啦 大家都反共 咁都好屌

push

啱呀 理得佢練咩功啫
敵人嘅敵人就係朋友

講錯咩野

狹乜撚野益 放左成百鳩幾萬中國人落黎
而家屋又冇得住醫生又冇得睇仲同我講狹隘?
同中國切割先係重點

唔好爭，兩個都係
唔同市場